立場新聞向強國外交部查詢劉係咪like黑絲打丁片 暫未有回覆

中國駐英國大使劉曉明官方 twitter 被發現對黑絲情色內容讚好，英國保守黨人權委員會委員裴倫德（Luke de Pulford）轉發事件，笑問這是否前美國總統老羅斯福的巨棒外交（Big stick diplomacy）。

記者近六時瀏覽劉曉明官方 Twitter ，在「喜歡的內容」中見到該段由「騷妻日常」發放的影片，片中有一雙穿著黑色絲襪的腳，搓弄一名男子性器，帖文則寫到「幸運的優質單身男，先熱熱身」，語帶挑逗。至 7 時許再瀏覽，影片已在劉曉明帳戶「喜歡的內容」中消失，未知是否被取消讚好。

裴倫德亦上載截圖分享事件，又寫上「警告：進食期間勿看（WARNING: DO NOT READ THIS IF EATING）」，笑問是否前美國總統老羅斯福的巨棒外交（Big stick diplomacy），帖文兩小時內獲逾 4000 讚好。裴倫德其後再發文，指自己的評論有點刻薄，但想到維吾爾族集中營及香港情況，馬上就釋懷了。在 1901 年出任美國第 26 任聰統老羅斯福，曾經指美國在 20 世紀初積極介入西半球事務解釋，指是「溫言在口，大棒在手，故而致遠」（Speak softly and carry a big stick, you will go far）

《立場新聞》向外交部查詢內容是否由劉曉明本人讚好、會否擔心影響外交部形象等，暫待回覆。

此次並非首有中國外交官 Twitter 內容引發熱議，外交部發言人趙立堅帳戶年初被發現追蹤前日本AV女優蒼井空，另一發言人華春瑩帳戶則曾向一則要求習近平下台的推文讚好。

口交部：都唔係口交

究竟係咪都係標準回覆比人hack
定係直接唔覆

只有呢個立場, 大家都一致

支国係有絲足玩
大使識玩

more

曾經有個笑話
其實都係現實：

現場各國元首達成一致意見：
侵侵個女係靚女

大使比人挑逗

@ChineseEmbinUK 官方聲明:

實話被hack

真係

有个别反华分子通过网络恶意攻击刘晓明大使推特账号，大肆恶搞，手段卑劣
(直接copy勿屌殘體)

竹絲雞

劉大使心聲:
聖上 幾時設有腳交部 微臣在外思鄉 想念家鄉雞呀

Hack得你個ac
淨係like 一個腳膠片？
大家心照

好撚好笑 好多人po緊腳gif

跟住人地公佈係得同一個ip登入佢就笨柒

一定....一定係有人偷咗大使部手機玩

屌,但係你自己UNLIKE喎
叫佢查囉,查完係你自己LIKE仲樣衰

twitter可唔可以快D出聲明 如果係咁就正
we value the safety & privacy of our users
we detected no abnormal activity on Liu's account
users can change privacy setting to select target audience